[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [481] 我隻xx都係寳四 抽唔抽好?

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.衛宮士郎

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

廢到笑,好睇你有冇愛

你個pool壞咗啊

目標係想要4星嘅話,
真係出幾多5星我都唔會收貨

留名

神父，抽啦，等你開台侮辱我呢d非洲人

真係壞左

點解人地抽唔中到有5星
我乜春都冇

橙

新post留名

一場老友，標題扮明串我姐

又開埋D攞景TOPIC

第一日識佢?

你買錯ac 個ac既運用哂係cba

ME2

有冇人有PART TIME介紹

佢係人類特攻
唔係人形特攻

1技有少少用 但結論都係廢

我都真係寶四 抽唔抽好

7pack落左海

你中意點都得嫁啦

隻寶一魔神沖田點用

認真mode，我寧願用阿比

02唔係寶5咩

夠用啦屌 你再抽都係滿足你用佢打飛機嘅心情
同浪費石

係"人類威脅"特玫

ok

賣撚左

一心一意追BB

本圖重點

總統知道

神父又集火

都係廢啦屌

我用活動黑貞都唔想屌佢啦

改左名

LM

想斬post

斬

今次活動 得活動角性價比高
其他都係可有可冇 笑死

想背刺

55

屬性就算好似屎咁 想要就係想要

唔同意，
剩係 中二王已經屌打你
泳貞可以永動機刷野

系

上次果三位 泳裝紅saber
強都叫春

今次個垃圾bb得個樣
技能特點得三技

算啦屌 浪費錢

係咪廣東話翻譯巴哈comment？

中二王如果得寶一有幾多力水？

本人留言

家下我鐘意抽咩唔撚洗你教啊

想問係咪唔會有第二輪野換

未知

唔忿氣啊？自己抽啊笨
我係寶四啊 係咪唔撚比講？

所以話呢 情人眼裏出西施

唔該

又邊撚個玩分身

冇情報 所以⋯

我個人原則

完全垃圾標本 1

有少少可能會出場 2
-extra 3

好丁打得5

巴哈仔入面都有D香港人嘅

你地就好,我每一次5星都要5PACK

哩個真

黎黎去去咪又係嗰幾個

咁今日晏就忍左手係正確

信念唔夠

屌⋯⋯⋯今晚無啦啦機器人大戰XX
好撚重火藥味

海豹黎
唔知幾耐以前扑左

應該話，呢個PO得指定果幾個

要咩信念?

不過呢個好似唔係分身黎

好傷心 點解02無同樣既hype

失去一切

上得巴哈多會壞腦
除左要搵某d攻略，唔係都唔會上

牙叶

lm

出面又多個

催眠自己好中意02同BB先

自己有愛咪得囉

我成日上

gbf個版 唔課金玩既話態度岩晒

agree

抽完師匠冇石再抽
再見到黑貞

完全唔想課 課金抽廢野？抽完上唔到場我不如等新年池

次撚次新年池都出堆怪物。算啦今次

廚力game 講呢d？

刪左個一日前

551,363,488

邊位可curry下細佬？

次次新年池
第一次 天賦的智障

第二次 宮本武藏

第三次 滑浪高手

儲石

又幾垃圾先唔升活動角

齊格呢啲另計

你講依堆我成半年幾冇用過

你唔用唔代表廢

個20%咩都強化唔到嘅智障另計

到我開台

OK

抽咩？

你連第1年新年無新沙煩都唔知就唔好扮識啦
文西係一周年呀

敵基督 叶

ching唷 身爲本登最進取既強度廚

你話有船長唔抽bb呢啲mc麻煩野我1000%agger 但見到你推黑貞呢隻萬年後備真係心如刀割

唉

加藤added

雙CBA 極地衫 寶石翁 技全開 11萬倒

朋友 差一個星期就唔係新年⋯

比人撚完狗,
傷心到連game都唔想開
上pixiv搵張迷XX丁圖打返個J跟住訓教算

多謝大佬

你真係想講文西？黑人問號 一周年係7月喎

邊個撚你 同我講 我幫你出頭

言峰綺禮（愛02）

唉

最多我哄翻 大家好兄弟

LIN?

條友仲好睇過49000輸波

做緊乜

新年同周年都睇唔到

打少啲飛機啦
傷眼呀

唔鍾意既可以過隔離post
我好簡單 串人者人串之

唔記得負皮神父

死神父 我本身都已經無乜野諗住放手
而家訓唔著

神父，幾時立誓、燒黃紙，
一齊唔課金，振興「不課金聯盟」

我出左家都係唔明邊個係天賦的智障

試下講返中文

天賦的智障唔係文西咩

過幾日咪又解散

入黎吹水

過幾粒鐘背刺啦

傻鳩果個係你呀
第1次正月係金閃 金時 Csor 印度兄弟呀

柒夠啦嗎？潛返落去啦

算啦，巴打
有時抽唔中唔好強求

大家有無夢想?

我寳四泳莫都等左一年

黎緊冇限抽 可以唔洗課

2年 寶2

儲石抽山翁好定抽bb

新角色呀
2016新角係尼古拉・特斯拉
訓啦你

自己諗 我自己抽黑狗都埋單十六七pack

救命，story pool2當正月

幫你譯埋啦
London Pick up2呀，唔係New Year呀

london pool來的清

「第四特異點 死界魔霧都市 倫敦」活躍的Servant「★5（SSR）尼古拉・特斯拉」、「★4（SR）阿爾托莉亞・潘德拉剛〔Alter〕〔Alter〕」的２位Pick Up！

到底條友講緊乜

呢個先係New Year呀 天賦智障

我屌

講講下2016新年pool又變左2016第一隻新角色
係咪知自己柒撚左呀

點啊 搞咩啊

好似hey0緊人

想講我係2015年12月28號打完第4章係混pool抽左 你地仲要等新年先抽 week

一早Block左 仲有人理佢

係台豬有心機

1999 都揾位插入都唔得

真係柒左 btw 佢係廢冇錯

已經準備換抽銀時 好緊張

係唔係都柒
都入咗story pool

今次想俾你撚都無機會了

dllm啦 我上年福袋呀

神父一手chrome一手firefox gapgapgap咁笑緊你地

弓AOE第2把交椅 Tesla 都話廢，條友真係賣笑

我分身係老二啊

有無咁rich呀

我貞要取代佢了

好多人睇我打肥

17情人節男pool，追貝sir同術元帥果陣出黎

Tesla 最大問題係生得柒啫

小剛講笑能力ging到

第一把交椅 凜
第二把 閃閃

有邊個無del到大佬q架？
佢想知master of同掛緊乜

點解有2邊POST

快D推哂兩個當無事發生

聽講而家睇唔順眼就可以斬

見到你地自言自語

拿咪扯埋一齊講 上次係有好多人都同意斬我先斬架
今次我就唔知啦

咪又係因為睇唔順眼
拿冇話你唔岩牙

唔講真係以為邊到既大哥

你們不要再打啦.gif

又比人攻擊

法國FGO post 成日内戰

咁擺明就係睇唔順眼架啦 老老豆豆上次個個咁既po名擺明就侮辱黎

神父唔係第一日撚狗

刷完活動無野做未推下po囉
利申：仲未打

扯 唔曬命咪無咁多問題出現囉

神父條友睇完果2件抽到損手爛腳都無XX都特登開呢個topic，咪又係嘲笑緊佢地

同上次另外一條友TOPIC名嘲笑白貞廚本質上無分別

唔曬命未變屈人囉
你都比人屈唔少啦

次次睇都心諗 做乜鳩

邊個話
刷得箱多可以嘈
講齊格君可以嘈
人地玩台服又可以嘈
大把問題喎清

佔中累事

最衰都係佔中

宜家嘅FGO PO最常見嘅係
曬命 撚狗 走數 老屈

好大膽
叫台豬訓

呢個真

就咁睇張gif 都好老尷

有時光機既話
我第一樣想做既事一定係回到過去殺左手遊轉蛋始創人

最好就隻驚執柒佢
咁就達成fgo post的救濟

完左架啦，條友潛左啦

完全唔知佢想點

山本大介

唔記得左邊度聽番黎,愈體會到愈大的痛苦所得黎的和平會愈長久

諗多左 肥仔邊有咁先驅

撚狗睇情況啦
唔係爆死比人撚我覺得還好

邊撚度輪到佢
我第1隻接觸要抽嘅手機驚就montopia
但最早嘅抽蛋我就唔知啦

職業特工隊最新一集

返去幫手令老任生性好過
至少可以維持到手提機個熱度like nds
一定唔會有手機game賺到錢咁就唔會開發落去

咁呢度永遠都唔洗和平

比你地見識到咩叫一符中

星爺.jpg

廢

改番拿

咦，終於cut走契弟

做左咁耐都算找完數

我笑佢兩個? 我咪又係同佢地兩個玩
我同你地退一百步黎講咪又係咁樣笑我
今次都叫做比我認清邊d係真玻璃心

笑你同笑凜一樣
唔計

我又無judge你啱定錯
做乜姐你

落pool抽巖窟，抽左6pack

中1 歪 2。

完

聖誕 福袋見

唔係啊....我單純想講...我同蜘蛛仔呢d互笑開
關個總統咩事? 唔係以為自己係清流啊下話

我係清流 所以大家都G持我斬po 大家都知我唔係鍾意搞事既人 我感受到fgo po既人情味

好多野相對既....永遠企係高地話鳩人梗係舒服

真清流
從不開post

不過講真 我覺得係po入面笑都ok 放到上po頭就唔係幾好

g持

最主要宜家無左曬卡既版規
宜家個個都曬，一定有人喜歡有人愁。
有比較，實唔開心。

#Me too

唔係老屎忽就唔好開post啦

我都好buy唔應該笑人鍾意既野 呢個我認真
不過我呢d互串既操作大家自己諗啦
我覺得其他人咁做就過份 我做就大家無需咁上心

same 諗post名好煩

開post=on9
去其他地方搞事麻煩好多

molamola

呢排諗唔到有咩膠po可以係動物台到開

唔好咁sad
有時都無計既
下次你再開下囉
會幫手正皮
錫啖先

笑唔笑唔係重點 白貞以前俾人笑廢而家俾人笑齊格有停過咩？
起碼係po入面笑笑完幾業就過 個po我入親都睇到個po名 點忍呀大佬
講真斬po個次我都有諗過唔斬就咁算 但入多兩次真係忍唔到

自從玩左fgo 我已經好少開post了 係動物台

但你比以前撚多左狗呢

自從ditf 完左之後已經好少見神父係動物台出現

不過呢....台主話本質相同 但兩件事根本差好遠

可以參考下會然伊莉亞

你笑我 我陪你地笑
我笑翻你地 就話我撚狗

一樣 都係毒撚為啲匪夷所思既野嬲

唔好意思
老屎忽真係大晒架
鍾意串人就串人
鍾意晒卡就晒卡
鍾意劇透就劇透
鍾意斬post就斬post

講到尾咪又係玻璃心

講真我今次真係同意你既講法 上次個個我覺得已經係去到公然侮辱仲要踩落地壓多兩野既程度
你呢個笑人抽唔到雖然都係笑人 但我覺得未去到侮辱人既地步

長知識了
我覺得大家應該要學下我
我抽唔中野 d人係同我講:唔係唔抽埋牙
又唔見我嬲

隻中左幅射既雷姆點睇我都覺比你撚多過陪我笑啦

見唔係老屎忽 疊馬咪得

咁都拎返出嚟講 好小氣

大家好兄弟 下次有好野實益你

你個隻微波爐雷姆笑完就算架啦 邊有咁多文章

個個都知你會追架嘛
但其他人又未必似你咁

我記性好姐....我以為大家接受到互串笑下就算.....
不過隔離post個樓主真係玻璃心到...一諗起佢嬲...我就覺得呢種人真係好On9

神父咁有米好難明白
無$追 但 d人係咁同我講:唔係唔抽埋牙
個種難受

條友唔係老屎忽又唔夠疊馬
自己玩唔起嬲下咪算囉
仲要開post柒

我都叫有錢你都講得出
我唔係有錢 我係捨得洗

決定重新上路 好撚悶

iktf

我冇錢

七個字
看熱鬧不嫌事大
鳩UP幾句真係冇成本，又有可能有野睇娛樂自己，why not ? (咁當然歐起上黎可以睇到自己灰，自己調節啦)
自己夠錢洗咪追囉

唔係架.....人地有同JTHK圍爐....我都好怕比佢地搞
不過依家我啄硬佢

我係真係冇錢 今次真係仆撚到落大西洋

冇錢點樣可以捨得洗

量力而為 實撐你

唔係唔抽埋牙

隔離台post?

儲備充裕 但過哂底線 如果佢出多2隻比我我就真係繼續

Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

去多幾次歐洲好過

冇儲備 次次都訓身 自帶賭場風雲bgm

人都唔係度仲講黎做咩
再加上依家都未見到有證據

同埋問題係佢比粒黃豆你

神父又有教會 幾十個兄弟動物台手足
一個侍奉部

一早刀槍不入啦

人強馬壯

我一早退出左侍奉部啦.....

失敗你條柒頭又話揀書

我依家就係比呢種偽清泉既人challenge
好有阿扶既影子 我記入腦了

寶五唔到，
唯有靠金狗同杯補救

你又唔玩拿 ?

神父金句 黑杯夠

大家有咩唔like唔怕講啊....
今日我狀態好 我實認真答你

比我發陣脾氣都得掛

慘呀考古巴
Boseing?

有時候都係收聲好

我狀態唔好
聽日射波
btw thx 神父curry

你所指 邊樣野既證據?

我只會支持其他人中
自己抽果陣就一定限數量，過左就唔追，最多等復刻

大家加得fgo 我當大家朋友仔架啦

有生之年有無可能有第2隻5星寶5

呢層當然 我未見過有一樣野係唔抵過課金
過大海借錢畀何生重可以搏有朝一日佢會還錢

先唔講佢後續處理成點
到依家我都好似冇見過所謂刷bot證據

我邊有講過佢用bot 我自己應該一次都冇提過
我講緊佢地呢d清流啊

其實用腳玩有咩證據show到

等一個循環到 到左就歐啦
共勉之

有咩漫畫/輕小說好睇

Fgo用條撚都玩到啦
腳有咩問題

你課左幾多落fgo

咁冇證據話佢用bot，講到實牙實齒咁又冇
發番脾氣好正常咋喎

唔好講左去第二到 我依家針對隻狗

都玩左咁耐apps game 好多野都睇化曬

漫畫:救世之繭 戰鬥懸疑系 冇爛尾 極度推介
輕小説: 青春期笨蛋不作兔女郎學姊的夢 十月會播動畫 當世輕小説top3

6-7萬?

救世麻麻

第一次對付走數模擬演習

成個moon都係

好頭好尾 仲要男主假性格呃讀者

respect

rec2?

諗起都...

順便問埋個問題我就訓
點解當初踢左我出去

幾廿碎人仲好似烈子球咁 一萬幾千唔中係度叫春叫足成年

本身就係逼害
雖然佢啲處理手法真係

如果唔係點叫J角色

想睇總統出黎斬post

講完比你知 依家你要幫我手郁阿總統

FGO第三部：老屎忽內戰

feat 賓周玩FGO

要睇LCS
不了

很黃很暴力

真係全球最大黑社會

,班友就快學原XXX 汽水淋人

可唔可以對我好小小

本是同根生,相煎何太急

仲刷緊 ?
原本想訓，但都係睇一場比賽先，反正聽朝唔洗早起

岩岩收左台
開台真係會中好野
係台伏一符中左隻C狐

尼痴啊尼痴

有睇到呀

今日先講完你個問題,依家你又奶野

封神父口封得好!

我個人就係咁 相對的

我玩fgo 玩到多重人格障礙
#10

改下啦屌你老尾
知你唔係惡意但有心人睇到就唔同諗法

怕怇學原XXX 咁走出街對人動武

其實咁都要斬好似又真係over左

一單還一單
我講緊神父口直心快既問題

唔會吧
原XXX依家都隱居左

我個人好簡單 我呢一年幾一直都係咁樣同人溝通
接受到就埋黎 接受唔到就行開
仲有 所謂有心人 太玻璃心了
真正關事既都未話9我
依家條友咁樣拆我台
有個辦法可以叫我以後唔上fgo post
以後唔好再擺我post頭乜乜柒柒
煩撚到on9 我屌你地老母閪啊
講9我?

咁我不如唔講野

個post頭都冇人睇

你喜歡啦,我講就講左
你地小圈子S又唔會關我事

一出黎就會俾人圍屌

動物台 :
日日fgo po 得幾兜友喺入面 你唔悶咩？ 永遠唔會有新仔

比大家屌走晒

訓先 DL左套ssni283睇

打丁 打到個人既眼神、氣息弱哂，點返工啊？
我勸就咪打

完全冇講錯 我敢做就敢認 fgo po 得幾個常見人物 有意思咩？ 小圈子有咩好玩？遊戲圈子就係越壯越大先值得去討論！永遠都幾個人 唔過三督屁就冇意思啦！

油雞台一樣有小圈子

唔好玩啦

格game 有格棍班狗

3ds 就s 乜乜 格狗fans班狗

支持師兄你

直必?

又唔係自己入既公會/乜乜群

forum post 你可以回都回唔回

無損失

cd-rom同新人唔肯留言都可以揾野怪
我睇唔透

forum post 少人回 有咩咁奇

我睇唔明佢d point個矛頭係指向邊到

你地咁惡仲乜
嚇走晒新人

王財亂射

我好和善架

都無衝出去汽水淋人 又屌人老母

其他人唔敢講....
但我新手之友
除左爆死之外 唔見有咩新手不愉快事件

我好少出聲

除左會口頭話要打神父

fgo po 得幾個常見人物 有意思咩？
幾個應該就唔指既 幾十個左右啦 唔知條友有冇mon開post先講d 常見幾個人

小圈子有咩好玩？
我地私下約人打lol 唔知算唔算小圈子
ZMC果d tg group又唔知算唔算 我知既得咁多

遊戲圈子就係越壯越大先值得去討論！
呢個我同意 但fgo post都唔少人啦下話....推到咁多個post

永遠都幾個人 唔過三督屁就冇意思啦！

又loop翻去第一句

想試下做老屎忽....

今晚做乜咁認真

真

去台服仲做得切

因住又比人話搞事

撻著左

無活動角做咩老屎忽
雖然好似有得買啲科技號會直接刷晒啲活動角同素材返黎，禁個制就靈四

日服好似都有

睇完恐怖片 訓唔著

愈係刷彩綱 就愈覺得fd list堆30CBA好勁

出左咁耐都未30
有無諗過係自己問題

成日都用Gay川嗰隻
之前諗住活動有得換 遲下先搞

我同你講 鬼片唔係最恐怖
最恐怖係睇獵奇野 明明唔關鬼怪事
但係都會有一種好唔舒服既感覺一段時間

又分咗post

渣到

仆街 天生

咩撚情況

內戰part 2

又講...

上淘寶買點 等左佢三個字都未腥到個code比我
又話用bot派貨 訓左教？

亲 抱歉 機械人壞了

諗住抽一pack訓教 屌 依家點訓

太口臭唔sd俾你

嘩
寶3

好彩你用信用卡課

屌

咩意思

終於都3百萬

岩岩搞掂

頂唔撚順去第二間買先

訓緊覺 比雷嘈醒左

應該聽日收工開始刷，又做deadlinefighter

搞撚掂

抵啦

神父做乜冇啦啦開台

抽野咪開台 抽完咪熄台

加埋總數得百五萬

仲有個幾禮拜easy啦

越諗越唔撚鋸 屌你老母臭閪

我以後唔入黎呢個post
你地post 頭d圖同我del曬佢
我一陣去動物台開post貼bam圖
屌你老母臭閪食屎狗總統垃撚圾

神父為左個on9仔自爆，值得咩

又逼走左一位手足

好行唔送

又做乜撚

由你post出嚟我由心笑咗出嚟

冇上黎一晚又civil war

一訓醒

新ac打活動慘撚過食屎

要唔要fd幫拖 雖然我都係廢

打到200萬都係一張禮都冇

求carry

推post太快追唔切
神父爆seed?

鈴6，芬恩
爭啲係地鐵屌撚左出黎

仲有中多左隻人馬
唔識玩了

Add jor

慘呀

尋晚巖fook大炒；課唔課多鑊金既？

量力而為

神父黄左先走啦
好頭好尾

發覺呢度好多強度廚笑人課金抽廢角

低星都過到低難，要咁強做咩。
為左強而揸住一堆沒愛既角不如唔好玩

好用咩

係咪搞錯左啲野
係度強盜廚比人笑架喎

訓左幾耐

我第一隻30就係呀比

me唔色挽

me睇fgo app講隻野垃圾就無昇過

有cba成個唔同曬

無追一晚post要搞到追兩個post

早晨阿比power

我都可以幫吓你
646920723

5星率麻麻wo. 正常10 pack 應該5隻

Peace, not war, shall be our boast

我玩左三年只係試過一次10 pack內有五隻*5

我講正常je FGO 係唔正常既game. 我都試過幾次800 石內無5星

巴打如果定力唔夠 set下信用卡每日消費上限好D

而家唔洗set 了。 而家取消左張卡做加入無課聯盟

Lm

去鋪頭買

原來有481

紀念禮裝關打1-7章帶路人
唯獨換走小貝做劍蘭
小貝好似係唯一冇做過敵人嘅沙煩
唔通還劍之後重有下文？

你地隻隻女既都話愛咖啦

100lv+2000+寶5=愛

還完劍咪去左天文台

茶茶真係好似高木

其實勁成點？
本身齊哂各職周回角
仲洗唔洗抽？ 巖窟係咪到另一高峰？

多個位擺禮裝你話呢

點樣多個位擺禮裝？

打定靈裝等下次伯爵up算
留錢考試

咪一隻岩FUCK打哂3關 呀爆可以退休 慳番佢個寶石翁位 好似係

Respect 神父

唔知佢幾時入返post

想戒課 神父走咗呢到仲有冇戒課support group

出左糧就再課

前後13pack：寶五巖fook王

歪2五星

挽留😭

又話唔抽

人類總是要互相傷害

咩事?

481>>>>482

唔抽啦，真係唔抽，信我

好似小圓個隻咁羅，禮裝救世界
小圓個邊最多可以上4張禮裝，淨係升左lv ge禮裝已經加幾千三圍

你開

依到唔係個個都係魔鬼黎架咩
依到會有人叫人戒架

我推介有節制賭博

發生咩事

好想彈佢額頭

(生活に)無(理のない)課金聯盟

建議你追post
480-481
好多野睇

而家推邊邊好

點解會無啦啦變左神父自爆

嬲得濟

佢開個釣魚title笑人
之後嬲人地可以笑佢唔比佢笑返人
之後就自爆

兩邊望下，有啱嘅話題就插嘴吹兩句水咁

早

直接跳一個post都可以叫人兩邊推

斬左post啦
而家唔開心大晒架

鐘意睇個D女優 一係引退晒 一係就好撚重口味

係 我睇開個啲男優都係

屌咩 做撚壞曬規矩 家陣係咪鬥玩嘢

你睇開果個森之妖精都死左啦

點解要提

估唔到大家咁快逼死咗fgo三大清泉其中一個

靠你頂住💪🏻

而家到我好唔撚開心

屌你老母

而家fgo新秩序 係睇唔順眼就斬得
不要說三道四

睇黎好快得返我

加左 唔該巴打

係咪以為唔撚洗跟行規做嘢

正義嘅我係唔會死

北都勢力死左
淨番東都同西都

但你會溝女失蹤

MK jai

唔會 以前都唔會了

你係咪想講以後

即係以後會啦

泳貞喺咪可以寶具3連發

no 佢想表達既係佢以前都唔係咁既人

希望大家以後跟規矩做嘢 唔好恃住老屎忽睇標題唔順眼就懶係大支嘢斬post 唔順就自己搶個1001返嚟開
定係大家諗住開個topic都要經過審查呀 ？

係

Ok thx大狗

知我者莫若姫川BB

我會持續咁等待神父返嚟 達成第三魔法

要啦 快啲搵人扮大佬
整返幾條開post規矩啦

究竟啲人有幾唔玩得
唔講以為殺咗你老竇

上連登勿認真
應該槍口一致對外

個topic
唔好激嬲D乜鳩廚
唔好激嬲D老屎怱
唔好激嬲D玻璃心既人

最好開post之前 打個topic係個催post post度
老屎忽會員一致同意先開

兩pack冇XX 但出左兩隻馬爾大

我唔識分 到底邊個先真心邊個假膠

一致同意先開
唔講以為搞咩大project
不如直接唔比人打標題算啦
英靈靚相都唔比貼 都可能會有人睇唔順眼架

呢度有幾可會停civil war

要重課既手遊預左有火花

大家握下手仔言和，下個池又屌住抽

我以為拎到就乜撚嘢都唔打 乜都空白乜人都開心

我日日都比人迫害

花生價格大幅上升

人帥是罪

全部都好似#421post咁開

我都成日比人迫害 仲要連NOBA都迫害我

小二，花生2斤唔該

你笑下我 我笑下你 一向都係咁

參考例子
[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [421]

LIHKG @ Android

但你活該 我唔係

Persona 5 咁
全體同意先可以出動

你有女
比班A0毒撚笑人有咩所謂

支持

呢個樓主 cls

無啦

冇文字就mo傷害

有過一次就會有第二次

又話之前識左個唔同U女仔

見你今日講正義話 唔b害你

識下啫

大狗

見到你班毒撚咁麻煩 我係女都唔想痴埋黎

哇，香港都有得屌非洲女人

力架快啲出手

係就好 你幾時唔再出現係呢個post

其實有女咪有女
有女都可以玩埋fgo既姐
依家係笑你有女就放置fgo
你下次有女既同時沒放低fgo咪沒人會笑你

d死毒撚珍系麻鳩煩

盲腸突破

當初隻梅林二技未升完

夠100個like我跟神父去自爆

件事唔係咁 大狗聽我解釋

正義既夥伴係唔會call g

pmed

躝啦

屌叶撚啦，唔好屌兄弟
連登仔最緊要團結

請FGO POST既女user立即pm我 有緊要事

斬半都唔得啦

呢到好多CD-ROM 架奈奈

做咩你成日轉ACC玩

回咁快既

去緊秋

又去 夾腸呀?

約左女同學

屌琴晚訓得麻麻地依家就即刻有啲唔舒服

ok 記住小心d

我日日都頭痛

多過學獨聯集會人數既話我會好失望
點解睇人貼鹹圖都唔為香港出一分力

呂布

你條4mk 日日唱k
花天酒地 實頭痛架🖕🏻

兩個位 唔加斬post/支持斬post狗

日日都好煩惱

自己去唱日文毒k都唔得

Hi nana

點分

me認到

自貼負評482咪得

加左

KoB加咗

chun added

hi g

早晨

仲以為係自貼嘅自爆

見上次u有留名 加埋full 我繼續努力升呢加埋其餘清

祖

琴晚既事就好似發左場夢咁

Good girl

直播食屎嘅找左數未

黑貞啊 我好喜歡黑貞

未聽過有人找數

想問點成為依到嘅老屎忽

發覺愈黎愈少CBA掛刷分禮裝

我仲未刷完架

立即開台課到寶5

你需要時光機

萌新------------>60LV---->老屎忽
\------->90LV---->巨頭

院長求朋友 大量位
898 530 782

神父寶5左都唔得
係要開圖鑑
最少要每樣抽一隻
咁乜情況都可以攞黎撻人
所以台主可以劇透
尼痴可以晒卡

神父同總統兩邊一時火遮眼唔再評論

但好心神父班濕鳩朋友收皮啦,依家借D倚係到扮被逼害,
開頭神父玩下膠就成班執口水尾撲上去,唔踩到人慶唔安樂
老屈用外掛, cosplay, 代打, 依家搞FGO新舊對立,
唔撚好笑都唔識收, 比人屌就搵神父擋自己潛
就睇下無神父你班撚頭幾時深潛

巨頭-->尼痴

支持
老屈真係好仆街

ME IS 80 LV萌新

晒卡係人人都晒
唔好淨係講我

對波好似好假咁

J 咋嘛,又唔係同佢過人世

介紹你睇HITOMI

大過個頭

睇開西條沙羅同佐山愛

要邊張 我掛番俾你

你晒得多攞黎做例子啫
成日放個fd list上黎曲線晒卡
跟住引到成班跟住晒

真正神父FD底果班都一早深潛晒啦
係到既都係抽水怪同牆頭草

屌你啦,我無放FD LIST好耐啦
我跟本唔需要加好友
咪撚屈

其實咁大到底係真嘅定係僭建

仲有花生友 例如我咁

最緊要人多
成日比恥撚曬卡

我好寂莫

CHING有冇D 年輕D既介紹下

好寂寞啊我！！！

FGO需要一個黃腦

我都係 而家未突滿都將就用住先

屌 我之前舊果個apple ID比人鎖撚左 更新唔到
之後就棄左 好彩其他game無事

做乜又嘈

Me以前都成日留名 依家回歸

我真係好寂寞

火鳥巴我真係好寂寞

btw, 果日我去動漫節見到個好大隻既C狐 noba同我講話係你黎 堅唔堅

去搵神父番黎

又關我事
我係咪都劇透架啦
而且又唔係個個都識日文，唔通等到大陸仔d翻譯片出晒先討論劇情咩

佢會返嚟的 我會持續等待

係你地眼中係咪所有Cos Tamamo 都係我黎

我嫌呢到唔夠多劇情討論tim 入親黎多數係乜乜寶5 幾多抽 講多d好

其實呢個傳言點嚟 我潛太耐 脱咗節

點解齒輪會叫台主？

好耐之前有人貼張男人cos C狐

上年動物節開始有呢個傳言

反而想搵BB$裝 成個list得4個人掛

問罪魁禍首基川

你成日劇透埋啲唔關fgo事既野

你揀開咩職,我即刻掛

梳 mo突到費事掛 掛絆都日日賺3000幾以上友情

到時成頁都係同埋屌佢嘅聲音

今年唔係啦
太大隻
上年係

呢頭講完老屈，轉個頭力架又黎

CBA
thanks 不過唔洗特登轉啦我又唔係喪刷

我唔知問下啫

我忍手啦喎
喰種完左，連巨人都已經無透
仲有邊套

唔好再講,個件大舊過欣宜既肥婆仲玩cos好嘔心

轉左
都無人用,無乜所謂啦

小薯想問，時下係反叶定迷叶佔多數

係
Zmc個年用心機好多
遠睇都似女

係咪得我一個enjoy比台主劇透
啲情報圖唔知up乜有台主劇透就可以快一步知

我一拳一個叶衛兵

上次骨仔新個集

後生果堆真係唔太識
個個都差唔多樣
椎名空算唔算後生

台主唔好劇透動畫新番最新個集就得

新情報我都好enjoy

又好似係
不過果D都係TWIITER料，唔會係正傳提架啦

我靠台主啲劇透嚟提醒我新一話幾時出

冇人講起你又提，邊個搞事就真係唔清楚啦
當初同JTHK嘈開果幾件除左天草都冇上水

冇上水你仲想點，係得你一個起到講
乜都入綺禮朋友數，咁唔怪得其他人唔中4星都要開個新POST

你班仆街日日笑到綺禮上心口，佢都係笑住受。

家下你踩場踩到咁絕？斬PO?
即係你屌人笑人就得，人地唔還得拖？佢要還拖佢應該開撚左你班抽水怪好撚耐啦

放人上po頭笑 ，笑左幾耐撚丫，忍左你班抽水怪幾耐丫

桃奶木

舊少少
Rion

美谷朱里,97出世(wiki講),拍得好放好淫,條條片都追住黎含
不過身材無乜

求好友

希望大家過左去就算 之後唔好搞到玩針對
兩邊都係一時勞氣姐

係呢邊正式招一次fd
留低id同名 我會睇多陣個post記低佢
位唔多 sorry
之後應該又唔會再點上黎

上面愈講愈舊

好悶呀，開雙活動等呢度打少D內戰好冇

痴撚線

抽卡唔曬咁抽嚟做乜

唔曬點比非洲人見到歐洲嘅陽光

利申 非

259533626
CL

736262488 chun

得閒沒野做咪上黎吹下水

535,619,451 比企谷八幡

KoB
659 840 319
有得比J巴mark低係我既榮幸

440686598
伏面
近排都潛緊水

介唔介意我問你一個問題 你cba果到抽左幾多pack?

果堆突滿文西禮

巴打我記得你 個時都一時勞氣話過你 sorry

戰爭完結了？

>38 packs 破左弓凜紀錄
我反思左我既人生兩日

有冇清有懶人包

. gun

當時係我細路仔唔識規矩姐
求大人不記小人過

大家 一個問題 紅定黑
好緊要 快 救命

紅

respect J巴雖然知你好多都抽到寶5先停手 但係set個上限好喎 呢度都2萬有突

Pray don't break a peace forever

總統不滿神父抽水就斬post
神父嬲豬自爆
好似係

自爆?

Okok! 就紅色！！！

又咩事？

動物台有post

佢係動物台貼bam圖

最多咪bam幾日

神父又自爆

剪炸彈線？

黑

其實頭3千3石得寶一有諗過放棄 不過我好肯定如果我放棄下次復刻一樣會追
所以死頂埋佢 其間射歪左9次

on9究竟搞乜
尋晚臨訓個時唔係嘈完啦咩

仲熱!!

咁佢嬲到自爆係事實

J巴幾時入返嚟

佢上左頭

已經揀左紅 pack又1/4

我完全唔知發生咩事

我返工先上Fgo post

尋晚睇到有條友同台主嘈出咩pool柒左之後就訓左冇睇

力架問題？

3/4點仲講緊

過大海？

買鞋

香港地真係貧富懸殊到痴撚咗線

有能力嘅人其實抽幾皮都係無問題

尋晚我地3,4點live睇緊
冇幾耐佢地靜左仲認為收工

神父會拎住RPG歸來

其實佢臨訓前好似走去抽多pack
可能係個個位發動左第三爆彈

神父中埋剩低隻xx?

270333749 amamia

似係激死左自己

跑住黎射，然後就會背刺呢度其中一個人打包帶走

反叶大聯盟
1. かずさ
2. K100
3. 柒
4. 一槍
5. 小剛
6. 馬高
7. 雷姆
8. 晴天巴
9. 理事長
10. Saika
11. 修道風
12. 總統
13. 事変
14. 琲世
15. 失敗卿

我地既反叶大聯盟

今朝睇呢個post
睇完唔撚想番

揾唔到理由G持叶仔

咁on9?

14：00抽巖窟王，集個氣

神父點會因為個pack而嬲

佢唔係中左咩
又話搞掂

收島風神父死左
係咪有玩gbf既fgo玩家唔洗再比人批鬥

老實講係唔係又撚狗撚出禍

出魔禁3應該會出返水

而家自己去食日式火鍋
逃離fgo

好似系

但係抽得多嘅好多都係搵得唔多

洗唔洗特登整大自己

J巴番多啲黎啦

上水！

毒撚費事比人屈mk

中唔到水龍女 求安慰

句搞掂似係課好金
當一個人成口火藥
仲要垃圾game抽唔到咪爆炸

課！

我都唔中

356 392 941
衛宮士郎

一發入魂

新人都想加
469,998,040

add j巴啲人應該差唔多多過一個list add到嘅人

中左兩隻

轉角見到炸魚薯條
唯有入去

吊呀

一隻都矛

有沒仰望星空派？

有冇追到個post發生咩事

下次就有

應該未既
半條左右啫

我都想要BB

搵鬼食

我憑本事中的

J巴 新手求加
166,399,028

想跟

幫我

個fd挽小圓有保底好葡萄 同樣價錢已經有圓神可以創造一個無fgo既世界

300抽會中

其實依道英國菜點解仲存在到

Fgo冇補底都大把人課 出黎倒米咩

有無人掛多隻天草出嚟 要勁嘅

今日乞兒抽中颱風 離乞uba又近左一步

未洗夠3pack唔返屋企

神父一離開我地就變左gbf post
你地對唔對得住佢

自己出去洗錢比人當人看待
課落fgo比人當狗看待 過著羞恥既生活

咁公道講 個waiter都笑緊你一支公消費低

2個po?

fgo內戰

好歐

咪又係食咁多 野照食酒照飲 坐你一個位

颱風姐係咩

J巴竟然出現
你最近還好嗎

To:燒豆腐巴 暫時唔洗轉 等星期六真係無曬 要追分先搵你地幫手

除左大時大節 1男1女唔會對間餐廳有幫助反而阻撚住
利申做過某餐廳副店長

巴

冇錢課金唯自己慢慢打石抽BB
希望趕到十一點前可以20-30抽

無知一問 2004係咩黎

寶傷衫

提豐

Stay Night衫

係動物台仲見到個自爆po 係咪代表仲未爆？

睇黎分裂後既fgo極限係26

自己中唔到，唯有祝福人

出去散心

毒撚唔敢出街

打返個丁安慰下自己

無上黎一陣姐 美隊3

搵緊奴工處有咩工好做

我尋晚已經3,4點先訓都miss左好多野

太多負能量，大家加油！

不知道為了什麼的戰爭 愚蠢的人類

汪

半年後我開代購可能請人

我搵pt 咋，11月中就走人

同我搶哂d聖杯番黎
我要許願世界和平

係呢度睇到好多未來嘅工作機會

會扭曲

變左呢個post既人類死哂

新post 482定咩

為了人類的延續 423吧

唔屌下你唔得 下個梗係482

返黎啦

我覺得要reset個number

又變返1

XX

晴巴個代購要做咩 利申 想轉工
但做太耐供墓園

係咪到你玩嘢

請兼職咋
交收 英國代購

下個post靠你nobu bot

冷靜啲
邊有人理我呢個薯仔9up

唔敢了

[482] 以和為貴

返工 mo開

mo文字mo傷害 有機會拎到我咩都唔打

係既master

花生食完未？

Oh, 個自爆post 無左

歸零

返咩鐘數 要咩技能

有興趣or

過去已經過去
如果J巴你可以考慮下
唔好淨係以肝量為樂
回親post都係數據數據數據
呢個亦係之前單嘢嘅主要因素
又唔係咩深仇大恨
要知道FGO唔同人有唔同玩法
可以參與多啲其他討論9up下
大家仲有偈傾

考古巴棄game?

有冇人講下係乜事？神父又走埋

半年後同個fd兩公婆傾完先決定到
打算本大就請個pt 主要晏晝3-8pm
主要交收最好有d潮流觸覺可以交收個陣同d客吹兩咀咁

睇得出大家平時雖然成日負皮神父

但冇人想神父離開

少左個9upper 仲好似推快左

咁冇了 我份full time 放6點

因為有花生食

呢d野好易學姐

毒撚觸手就有

神父一走左,多左好多平時冇見的人上水

都係唔做壞規矩 頭post要留返d有用資訊 所有笑人嘅嘢del曬 標題空白

應徵先

邊請得起

3-8呢個鐘數得大學生先做到

我依家收入好雞,都要搵返PART TIME做

我都係諗住請讀緊書既mk

d負皮

3-8都唔係個個大學生有得做
chur起上黎一個sem7科,
朝9晚8咁上堂,一個星期5日咁返都試過

如果有sense我都想
不過冇

第一選擇係Ive

請唔請我呢個無業遊民,仲可以幫你抽卡

其實我回個d post都係想睇下有冇人有興趣知
因為呢類討論真係冇人提而我自己係呢方面比較有興趣所以想分享下
例如要幾多友情先可以100張禮裝(因為我要預刷箱刷幾多)
或者點刷最快 慳時間(csor絆10 challenge, 不過太痴線冇下次)
同埋最重要既抽野機率(始終有人好彩有人唔好彩, 齋睇人一次抽野結果好易會冇左理智)
絕對唔係想晒d咩 我諗你個時誤會左
可能大家文化背景唔同 我講野方式好大程度受我做野影響
我做既野係唔容許有野唔清楚 任何一句野都要有証明
到今時今日應該都好難改
不過9up都仲係9up到既 但比較少

禾想要bb

半年後先開

根據種種資料顯示尼痴好適合

咁半年後睇下點先
我依家都就快失業左3個月

任抽架喎.jpg

唔好聽佢地講,我毒撚黎
潮流野我係一張白紙

想要呢隻多啲

個pool冇

上面有number 都加曬
院長求fd
898 530 782

成班又屈
著SUPREME同YEEZY有咩錯

毒撚唔著u記叫咩毒撚

我都係一身u記除左對鞋同衫同d褸

依家買多次二次元果D衫
對上兩次交收既巴打都見住我著FATE EXTRA 件TEE

黎明入黎好搶口

加藤
630821552

上次交收d巴打話你係高大靚仔mk

任抽 不過唔中

屌 ruler唔係剋mooncancer架咩? 點解用天草隻天草比佢屌打

走啦 一陣又入神父數搞事

168都叫高大咁果位巴打應該得120

殺生院自帶150％特攻

天草隻天草渣既

Ruler職全部要強化
白貞個啟示同我個啟示一樣咁廢
應該話3招都廢

自己同聖堂教會解釋啦

追晒post d病發原因 發現呢個post好似雛見澤咁d人隨時病發

我長期L5 而且係狂職 所以可以正常溝通

我長期病發

我都打個飛機控制下病情先

我想要1001

我知道自己瘋狂先可以扮正常人咁同人溝通

唔得

964,209,525
椎名ましろ

究竟認知到自己係痴線佬既人仲算唔算係痴線佬

新公司忙到仆街～

少上，大家加油

辭職未

係既MASTER

搵新沙煩

我算唔算癡線佬

算
得癡線佬先會鍾意ntr

玩得fgo都痴痴地線

好多新目標
按捺一陣先

潛水先,百幾ORDER要計運費

25號最後4pack抽bb謹尊神父遺志

叶和華不給你不能要
呢幾日佢夠膽就比多隻xx我

恐嚇is無用

左膠真係好撚煩

又唔係討論你地三次元啲弱智兒童點解要ban

今日公司上堂完全收唔到網絡 依家先上到網

百幾本H漫

有冇得開嚟睇

你miss左好多野

唔比佢地係2次元發洩咪變左3次元囉白痴
以前無電視漫畫就無事咩

追完post 都唔知咩事

30kg loli本

琴晚睇到宜家都唔知咩事

突然病發唔需要理由

1001未

998

999？

1001